老豆逼我讀書

老豆點都要我完成高級文憑，但我自問自己就想出嚟做野，而自己嘅ive year 1亦炒咗好科多科，亦留咗好多年級。老豆話如果我出嚟做野，就會趕我走。而諗返起中學老師所講嘅：「你地唔好讀書啦，出嚟做野啦！」老豆話出邊做野好辛苦，但我自己亦都嘗試過做苦力，習慣咗又唔覺得係d咩，社工又見到我d成績都勸我唔好讀書，出嚟做野。
好坦白講，就係因為返學讀書，搞到我同屋企人關係唔好。我記得中學老師同我地講過：「而家同屋企人關係唔緊要嘅，出到嚟做野，屋企人對你就已經冇乜期望。」所以我有時餐廳食飯，見到d待應生都幾羨慕。
ive某位社工亦同我講過：「其實文憑試冇科合格，點解仲重要讀書姐？」我自己諗下又諗 的確又係。
各位巴絲們，有咩方法可以令到老豆俾我出嚟做野？而唔洗返學讀書？

你出到黎識做啲咩？

自己搵工，唔報入學咪得囉

倉務、待應、洗碗、收銀、圖書館助理、廚房……好多

屋企人幫我幫我個19hd

我都係 不過我係u
大學啲濕鳩course對出黎做野一啲用都冇
全部都紙上談兵 讀得一啲都唔開心
日日都hea住過 人生到底有咩意義

其實老實講呀，喺屋企學校hea真係辛苦過返工。

過來人: 邊做邊讀(已DEGREE)

IVE 都炒你係讀唔到定根本冇讀 (已HEA住畢左業)

ive 狗

我dse得一分，冇人覺得我讀到，弊在係我屋企人覺得我唔努力讀……

俾啲主見啦年輕人，讀書嗰個係你，做嘢嗰個都係你，唔想讀咪唔去囉，報咗又點

如果你連自主都做唔到，就算你出到去洗碗都會仆街

Thank you

我盡量俾d勇氣自己試下啦

dse 1分都有HD 讀 ?

自己quit
扮返學實際返工
一年後同你老豆講全部科肥晒
比人踢出黎 係時候接受現實

我舊制會考3分其實同你差唔多

雖然我真係冇讀過就去考